唔用新疆棉只係宣傳口號 同錢大媽唔賣過夜肉一樣

錢大媽有特價，但用中國出產黑心棉仲要畀貴啲。

我晚晚收鋪等攞免費肉